屌你老母 口罩都冇我點返工

返左工又冇時間排隊買口罩
射波去排又唔一定買到
冇口罩我又唔敢返工
無限loop 一日唔封關 我一日都返唔到工

55

買口罩係為左返工
goodest logic

勵致研習中心 日日都要返 工時照舊咁撚長